有冇巴打試過喺台灣買煙返香港

可以帶幾多同埋捉得嚴唔嚴
申利：幫人帶

19枝既常識都唔知?

因為聽人講香港入境捉得唔嚴

所以想問清楚

帶19條番香港

走私

幫人帶煙最on9

呢個真，所以我永遠都唔會幫 fd 買，好撚煩

00後

行紅通道報關啦

你真係無常識得恐怖
捉未完稅既煙係海關做

依加香港教育淨係識洗腦?